台灣蘋果日報：BMW衝入店家起火釀5死 女子衝火場救未婚夫全身8成燒傷

大年初二，新加坡發生一起重大車禍，一輛BMW轎車疑因超速失控，撞入路邊店家後爆炸起火，車上5人當場燒死，另一名女子為了要救未婚夫衝進火場，結果全身八成面積燒傷，目前仍在醫院急救中。

《星洲日報》報導，這起意外發生在當地時間周六(13日)清晨約5時40分，一輛由一名29歲男子駕駛的BMW轎車，行經丹絨巴葛路時疑因車速過快，失控撞進路邊一家商店，車輛立刻起火燃燒，警方獲報到場時車上5人已全數燒死。

RIP

咁似隻連豬

架車好快

monkey see monkey do

台灣蘋果
新加坡新聞

monkey drive monkey die

m4

好少聽到新加坡有車禍新聞，但實際上新加坡既人平均交通意外死亡率比香港高

新加坡馬路同香港唔同，一般車輛要讓巴士行先，紅燈可以轉左

條女真係100分
如果個未婚夫揾第二個....

唔係死咗咩

Monkey坡唔配有呢啲女國民

monkey

做咩姐你

真係趕住去投胎咁

醉駕?

扮明非法賽車

睇左BLM

車住五個人賽車

條友真係唔識架喎